錯都錯左 無時間再你怨我 我怨你 而係要諗方法反擊全力宣傳太子恐襲 臥底配槍

太子恐襲 呢段片
可以將香港黑警暴力形象
推廣到全世界 簡單易明
再加上830大搜捕
香港已成為軍警專政國家

至於
外國媒體影到臥底有配槍+扔擲汽油彈
可以發大來搞
黑警故意煽動暴力
製造籍口令解放軍血洗香港

btw 91 機場/ bno.

再屌手足 都無用

我地需要發大呢2件事

令我地聽日的任何行動都取得
道德正當性

不論香港市民定國際媒體
都認為我地係非做不可